# 05. skupina

S pomočjo naslednje oddaje na spletni učilnici lahko z uporabo uporabniškega imena in gesla dostopate do produkcijske različice aplikacije.

## Oddaja na spletni učilnici

https://bitbucket.org/aj5110/tpo-lp4/commits/cd8c692c20e648b4542716022bddcd9909b5bcf6?at=develop



https://tpo-2019.herokuapp.com/

t@t.com : test1234

Opomba: en file je pri mergu izginil, vsi ostali fajli na bitbucketu, ki izginuli file uporabljajo kazejo na to, da bi moral obstajati. Zato oddani commit ni nasa dejanska zadnja verzija kode. Dodatno pokazemo/obrazlozimo na zagovoru.
